Holmes trok een van de stoelen in een hoek en ging zitten stil, terwijl zijn ogen rond en rond en op en neer gingen, elk detail van het appartement in zich opnemen.
"Waar communiceert die bel met?vroeg hij eindelijk wijzend op een dik klokkend koord dat naast het bed hing, de kwast die eigenlijk op het kussen ligt.
"Het gaat naar de kamer van de huishoudster."
"Het ziet er nieuwer uit dan de andere dingen?"
"Ja, het is er pas een paar jaar geleden gezet."
'Je zus heeft ernaar gevraagd, neem ik aan?"
"Nee, ik heb nog nooit gehoord dat ze het gebruikt.
We gebruikten altijd om te krijgen wat we deden gezocht voor onszelf. "
"Inderdaad leek het niet nodig om daar een zo leuk belletje te trekken.
Je zult me ​​een paar minuten excuseren terwijl ik mezelf ervan overtuig deze verdieping.
"Hij wierp zich op zijn gezicht met zijn lens erin zijn hand en kroop snel achteruit en vooruit, onderzoekend minutieus de scheuren tussen de planken.
Toen deed hij hetzelfde met het houtwerk waarmee de kamer werd betimmerd.
Eindelijk hij liep naar het bed en bracht enige tijd door in te staren en in zijn oog op en neer de muur.
Eindelijk nam hij de belletje in zijn hand en gaf het een stevige ruk.
"Wel, het is een dummy," zei hij.
"Zal het niet klinken?"
"Nee, het is niet eens aan een draad bevestigd.
Dit is erg interessant.
Je kunt nu zien dat het is bevestigd aan een haak net daarboven de kleine opening voor de ventilator is. "
"Hoe erg absurd!
